# A mon propos
Hello, David AUFFRAY. Voila c'est tout pour moi :)  
Love #automation, #containers, #IOT, #code, #sleep, my children, #healthy, get up #early, #nature... not in that order ;-).  
Ce blog refléte juste mes opinions, mes tests, mes avis etc.  
